東涌巴士有位伍小姐唔見銀包

執到你個銀包/卡片套

希望你見字聯絡我拎返

人手push希望佢見到

交差館啦

邊架巴士？

On 撚鳩， 偷完人銀包見靚女想溝人

偷人野都咁揚， 掉落郵筒/ 交差館啦

你地唔使返工咪過黎搵我

我俾你地拎去差館都得

唔該曬你呀哥哥
我好想報恩但係冇咩錢...
唔知你接唔接受其他答謝方法？

伍咩 伍定吳

唔使錢

俾個順豐地址我就得

自取到付啦

伍xx

Ng Yxxx Txxx

我都要返工

放工前無人搵我對返資料我就會俾差館

哥哥 你好好人啊 多謝你幫我搵返
我想以身相許 唔知你幾時方便?
我喺半島Book咗晚餐同埋間套房
你今晚方便?

已送去差館

完

想溝女咪出聲lor